【突發】美國cut世衛funding

記住，武肺呢位手足只會示範一次，我哋呢家能夠做嘅就係確保全世界都會抽後算帳支那

上twitter推，侵侵已經講明係因為who偏幫支那，你只需要推po搵心水清嘅外國tweet like同comment

歡迎放link上黎 我整合個list pin出黎

不要問幾時支爆，問你可以為支爆做啲咩

入黎幫手推比起身嘅巴絲睇

國際戰線 全面開打

Strong hold 者

跟本就要啦
有立場偏幫支那又放流料

死咁多人,何止要凍結啊? 係要直接捉拿WHO骨幹, 軍法審訊
戰爭罪行嚟.珍珠港都無死咁多人.

in trump we trust

Fact check咗未

Lady Ga GA 等膠已經行先一步,為WHO籌款啵.
即係背後個支共組織已經早有所料嚟玩嘢.

唔見廣泛報導

始終who都係全球各國都有份嘅大組織

呢步第一步接踵有黎 其他國家暫時比支那肺炎搞到團團轉 未得閒

Link?

啱先公布 上twitter自己睇

普京都應該出手,直接將譚德塞斬首.
俄羅斯家下都爆到九彩.
WHO同中國呢班PK做咗D咩好事?!

記者會話考慮cut，唔好炒車

Trump, however, backtracked when questioned on that statement by members of media, saying he was “going to look into” cutting off funding to the WHO and denying his earlier statement.

同普京傾下啦. 先將WHO斬首,跟手瓜分支那. 比俄羅斯人管都好過比支那人自己搞返,支那人害人不淺,死好多地球人架.

Trump at 5:59 pm:

“We’re going to put a hold on money spent to the WHO”

Trump at 6:16 pm:

“I’m not saying I’m going to do it but we’re going to look at it. … I said we’re going to look at it.”

Ho ball

侵侵自打嘴巴
更加要上twitter推啦 比佢知道呢個係正確決定

一早就要CUT晒

Push

推推

Well said

歐美一齊唔玩呢啲垃圾組織啦

唔好淨係喺度推 上twitter帶風向啊好多白皮豬好撚蠢咖

叫埋美國人聯署踢走黑奴

上去帶風向啊！！！！！！！！！

unsub 藍絲channel

你型

Lady gaga 都算膠？
人地見達賴喇嘛舉台灣國旗個陣香港人仲食緊閪底撈wor ching

依個時間做啲咁嘅野係政治自殺
疫情爆到咁 點都要扮團結懶係一致
算帳都會等疫情完左先

侵侵自打嘴巴
更加要上twitter推啦 比佢知道呢個係正確決定

叫埋美國人踢走winnie flu條狗簽咗未必真係會踢不過帶起風向已經夠曬

佢地籌左3500萬美金（如果冇記錯
膠唔膠唔知
只能夠話太離地

有道理 先保住個位先
唔緊 侵侵做唔倒嘅野我哋幫佢做吹定風等美軍來了我帶路

Good job

達賴? 哈.
呢個就係膠嚟, 佢點樣出到嚟,到底係唔係帶住出嚟統戰地球嘅任務,係無人可以確定.總之跟咗佢果D,全部都變晒膠,開口埋口都烏托邦大愛包容,變晒廢柴. 西藏比中國人殺到咁,依然要抱抱,又唔見佢當時唔走係到抱喇.
係咩料,自己去諗啦.

推

啱啦叫支那科水啦

3500萬美金去買/製造口罩喇,臭HI
日日死咁多人,捐比WHO有HI用咩? 直接比過譚德塞本人先有用架.支共一路會係咁比囉.

歐洲跟隊啦！

合理做法

推！

明智

仲有呢個

熱烈地彈琴 熱烈地唱
希望陸續有黎

一起身就睇到好消息

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

問習大攞

推爆佢

😂😂😂😂

美國點會無錢呀on9仔
全球流通貨幣就係美金
退一萬步佢無錢可以直接收哂支那啲債券同印銀紙
美國無錢準備得end game

美國搶返WHO黎管啦好嘛

Good!

正

Good

政客不嬲唔會講太明確 彈弓手

侵侵係最強手足

JFK

啱呀 中國咁多錢 應該頂埋美國個份先有大國風範

支爆！

正on 9 五毛，又blocked 一隻

USA USA

冠命為CHO，去搲FUNDING咪得囉

Twitter mission

上年美國以經無俾錢 WHO ，自己上 who.int 睇，美國上年走咗數

清綠卡，除國籍，送回國

英國佬唔好病完話部氧氣機係大陸造。救佢一命。多謝。

叫支那獨挑大樑啦

開始進入戰時狀態
大家努力，黎明不遠

名言

正確

有中國人爸爸怕你條撚

Twitter推post 果陣可以加埋 #listentoHKers , 人地英國議員幫到盡

北方歸俄佬
河北打落由美台共管
諗下都一地精

啱

垃圾WHO 害死幾多人

之前一直都講開話要cut 佢一半經費

有大陸撐住，無事既

強烈譴責美國做得唔夠

今次假料都推無晒fact check精神

全世界屌緊支共同CHO嗰陣叫人團結抗疫唔好理佢哋啲仆街嘢住

你啲口吻咁似支共嘅

咁又唔算fake news ，係trumps 係Twitter 自己講，不過一陣又轉口風

twitter撥火

俾左錢
唔幫佢都算
仲要放流料
咁不如唔好俾

唔緊要 仲有維尼碌水喉射住

Fact check 會俾人話五毛

應該退出，另起爐灶先係正確

tui 但唔係一早就cut左？

文宣唔見呢句嘢嘅
想貼
有冇文宣組得閒幫我整張
thanks

cut to zero 啦

等中共包養

推呀國際戰線

推推推推

Psusushsh

任何一國獨大其實都唔係好事

一步步嚟 老闆派人落去查數查倉做audit 先 呢啲先係郁人嘅正確起手

美國付WHO： 99,168,375 USD
中國付WHO： 28,719,905 USD
中國付譚德塞： ？？？？？

Source：

係咪試下水溫

一鬆一緊 係Trump 嘅作風 嚇完又氹 見慣啦

另起爐灶 香港未必有得join 焗住支那style

唔好拖臺灣落水啦
一邊一國呀

well done

正確觀念

侵侵如果成功連任，好可能會考慮重演上世紀五十年代嘅麥卡錫主義，清洗一班左膠，以及心理上同情共產主義嘅人…

AP Exclusive: Strapped UN health agency spends big on travel

一年用200m USD travel, 推呢條

正路都係先搶高地再開人波

食得禾米多

twitter

Twitter見

一早應該要 侵侵好波

CHINA LIED PEOPLE DIED

Bookmark 今晚rt

Lady gaga都係膠，佢同達賴喇叭握手比中共封殺喎

世衛改名做世廢啦

不要問幾時有文宣，你要問自己點解唔自己整咗文宣先

我整核突呀嘛先生

其實踢走條友咪得囉

Signed

good tweet push

侵對習錯

push this one

滲透哂

我唔覺得係囉

問中國拎啦屌

#DontTrustChinese
#ChineseCoronavirus

有呀有做

今次唔好let them fight，要we join the fight

For the 支爆 sake

推爆

輕輕一推

pishy

最好整另一個組織取代世衛

［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

WHO 今次害死咗幾多人

push

一單還一單嘅咁

應該退出啦
再拉台灣同先進國家組個新既
由等支蝗同非洲力架攬住一齊死

推
英國都放風話成立新既衛生組織

標題黨，都未正識凍結
樓主又出fake news, 正仆街

唔知鬼佬讚定彈多？

麻煩推上熱門，因為我搵到10個白宮聯署

傳送門：